屌你老母CCTVB報都唔撚報金鐘烈士

屌你老母垃圾台
依家死左人又唔報？
狗隻流血就大大力報

利申：屋企廢老老豆睇 聽到